皮厚先係好水餃

唔係樣樣野都要皮薄涵靚，香港d水餃入口好似食肉丸咁，重會穿底，個皮幾薄都冇用！

岩呀,小籠包就話皮薄姐,水餃皮厚先有咬口

同意皮厚先正

Agger